圍警總都醒少少啦

齋封馬路唔封警總門口 想半夜俾警犬夾三文治？
cam又全部唔遮 仲要成班唔帶口罩
聽日G20喇 唔好而家先俾人拉

push